美圖 (1357) 宣布購入以太幣及比特幣 合共斥資3.1億元

美圖 （01357） 購入加密貨幣，包括以太幣及比特幣。美圖公告稱，公司3月5日於公開市場交易中購入1.5萬單位的以太幣及約380單位的比特幣，分別價值約2210萬美元及1790萬美元，合共涉資4000萬美元（3.1億港元）。

美團表示，這些購買是根據董事會先前批准的一項加密貨幣投資計劃進行的，據此可以購買購買淨額不超過1億美元的加密貨幣，其資金來源為公司現有的現金儲備（但非公司首次公開發行所得的餘下款項）。

公告提到，董事會認為區塊鏈行業仍處於早期階段，類似於2005年左右的移動互聯網行業。在此背景下，加密貨幣具有足夠的升值空間，並且在此時通過將其部分現金儲備金分配到加密貨幣，可以用作資金管理中分散持有現金之風險 （由於全球各國央行在資金管理方面大幅度增加貨幣供應量而產生的貶值壓力）。

美團嘅話成件事唔同曬

scam啦
你地去買番港女啦

sqqq撚：

有冇有研究既師兄分享下

BITCOIN點樣做到流行貨幣?一黎佢既流通量又唔係咁高,10分鐘先出得1粒仲要只會越黎越少

最致命係佢價格浮動好大之餘又有助長金融犯罪提供相對安全支付工具

佢個未來性到底係邊?

打正旗號黑錢洗白

10分鐘一粒

又話大陸禁Bitcoin?

你會用一舊舊黃金嚟當流通貨幣交易？

睇下幾時美國攪佢一攪就割韮菜

究竟係美圖定美團

正解
黃金=Bitcoin
現金=Doge Coin

係咪想走資阿

唔好比XX跑了

一搞就攬炒

比特幣其實只係一種賭博，賺錢純粹係好彩，輸錢係正常。

利申：買左半粒玩下

唔講都唔知原來仲未退市

咁高追
定我睇唔透
真係上十萬

想乘機炒高個股價出貨

中國唔容許任何decentralize嘅野
但佢地國有自己hold左極多crypto

拉人封艇充公啦

有冇諗過犯罪用途就係佢嘅未來性鬼佬買槍買毒品請殺手都係用bitcoin

不嬲用緊啦，Monero

量子電腦

現金先係最安全既犯罪手法

讓領導先買

美團定美圖啊屌

美圖秀秀

其實只要黑市有認受性就足夠流通。。
淨係毒品交易地下賭場每日都唔知幾多億計

圖定團呀屌

你叫雞會唔會考慮未來，梗係爽完算架啦

佢寫明1357都好 都好睇錯美團

攬炒都要搞㗎啦 唔係美元地位就準備崩盤

新手一問 一直都唔明點樣洗黑錢 姐每次轉賬都會有哂紀錄 個地址收左黑錢俾人睇哂之後會轉去邊 咁最後拎到個個人想轉番美金都會俾人查到

其實老美一早有方法監控
有埋address仲易追蹤
現金仲安全過bitcoin

其實你成段野，個概念套用係黃金度都一樣

黃金都係有限，都係做唔到流行貨幣，都係比罪犯用黎交易。

其實我都唔知個未來性係邊，但如果揾到個未來性應該就唔係哩個價。

所以我其實都係人買我買。

禁係禁你一般百姓買
唔係禁你國企

早係十年前都估到 個陣唔識買

老美應該最多bitcoin，大把企業有
你睇tesla,square呢排大手購入就知
佢先驚西，個個鬥買
依家美圖都買其實係國家任務

我睇個陣都係5個幾美金一個咋，升到幾舊水又嫌貴，整定冇得發達

連登仔：都買唔到雲吞麵 投資黎托

好多長線投資總有專家跳出黎講唔值
係睇你有無研究同膽量

比特幣肯升未

原來個老細最少有1萬個btc

冇未來架, 不過會升到一個價位令到所有錯失機會既人懷疑人生咁解

美圖秀秀呀懵撚

你當佢係黃金，諗諗金本位有咩問題解決唔到，再諗諗btc有咩可取之處，你就通晒